連登仔係白痴 不服來辯

蟲泰冇講錯 你地係白痴

開咁多個post都無人理係咩feel

連登仔接受唔到捧左個雙面人上神枱

屌你老母呀，咩梁游呀？呢班撚樣去死啦！冚家剷啦！但係響公眾面前我咁樣講唔得呀嘛，我要同佢地扮frd㗎嘛，啲公眾白痴嚟架，等佢地以為我地係本土派呀！